{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 온더비치풀빌라(럭셔리 글램핑)"
    },
    "text": "当オンザビーチはグランピングとフルビラで構成されております。 グランピングは安全のためにガス、火災警報器、消火器を備えています。 冬には暖かさを感じることができ、夏には涼しさを感じることができます。 客室のご利用にあたって、同じお連れ様3部屋以上のご予約は不可能であり、入/退室時間は厳守する必要があります。 20時以降入室の際は事前連絡が必須です。 プールビラ客室は最大4人まで、グランピングは最大3人まで入室できます。 協議された入室人数の他に、招待客などの訪問客は入室できません。 客室内では肉類、魚、チョングッチャンなど臭いの激しい食べ物の調理や調理は絶対にできません。 個人火器、バーベキュー設備、炭などの個人用品は持ち込みできません。 グランピングは夜10時以降マナータイムを運営し、風が強い日には火のあざや炭火バーベキューを利用できない場合があります。 グランピングの特性上、風が激しい場合、はためく騒音が発生することがあります。 最後に、6歳未満は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピングとは何ですか？",
            "answer": "グランピングはオンザビーチの一部であり、豪華なキャンプ体験を提供しています。セーフティ対策として、ガス、火災警報器、消火器を備えています。"
        },
        {
            "question": "グランピングの特徴は何ですか？",
            "answer": "グランピングは冬でも暖かさを感じることができ、夏でも涼しさを感じることができるという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約に制限はありますか？",
            "answer": "同じお連れ様3部屋以上のご予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入/退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入/退室時間は厳守する必要があります。20時以降入室の際は事前連絡が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどれくらいの人数まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "プールビラ客室は最大4人まで、グランピングは最大3人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "訪問客は入室できますか？",
            "answer": "協議された入室人数の他に、招待客などの訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、魚、チョングッチャンなど臭いの激しい食べ物の調理や調理は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "個人用品の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "個人火器、バーベキュー設備、炭などの個人用品は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "グランピングはいつも利用できるのですか？",
            "answer": "グランピングは夜10時以降マナータイムを運営し、風が強い日には火のあざや炭火バーベキューを利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "グランピングで気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "グランピングの特性上、風が激しい場合、はためく騒音が発生することがあります。また、6歳未満のお子様は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 450
    }
}